THE IDOLM@STER綜合討論區[169]高楓會入會資格更新通知

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Rock(?) Star Tada Nina

おバカさん伊吹翼

標題

會員高垣楓：
要有第一期同齊楓楓至有

繼續協力

1400prp甚麼的
不是每個人都有的麼

好唔慣

17同18差好遠
無四天王觸度唔好玩18住
17打到依個成績唔死
18三十幾miss必死

直mode好似唔怕notification

Notification 响頂，完全冇問題

估唔到會有返去新手期既時候

打橫黎打好似真係打好左

入掃地僧，我地7s

1800prp

smart live跟返首歌個beat
低 Lv light唔使望都打到

掃地僧個profile
岩岩入去睇trick13/13
轉個頭已經14/14

掃地僧太勁
我得59

Slide ho nan ar

Yes ar
成日都唔記得左要slide上去/落去

PRP 1827 CLS

跪左

已經16/16
首首初見fc

好快

好奇下有冇人抽中左6周年event

我全落

係唔係得我一個無抽

講起抽野
2222萬好似冇左聲氣既

17號開獎

根本無可能中

等我寫定得獎感受先

金pinya俾你
我中10萬石就可以

雜巴買定機票先

要錢全部拎晒黎課金

唔貪心,中2500石就夠

1又1/3個井

緊係要抽飛啦

唔夠一個月就無晒架喇

我唔貪心，中10萬石就夠

我可以講定先

又係得我無

點跟

唔好跟

唔似咩？
又係要對準時機左右移去接波

加上佢好似已經好似打曬最難向易發展
咁既速度都唔奇

已經21/21全部解決

你都有ハ隻手用黎斬

人地有ハ隻手用黎打歌有乜咁出奇

原來唔一定要係play area度按,加埋打橫又易咗

下

BIG SKY 2 HO YEAH THANKS BIG SKY 2.....

Smart live prp 會加埋落個總數

+3首

所以1400 1500 prp不是夢

真係得

突然間成件事唔同左
變到好易

アフタースクールパーリータイム

其實判定大家用開幾多
Smart打極都miss

Tokimeki D notes 串埋成條蟲咁

係好女仔既味道...
(仲要有少少似我本身推開果個)

用9速,覺得滑條左右判定有啲窄

其實真係要放棄堅持
打直打死左三場
終於認輸打返橫，唔死仲要連到combo

btw首17易過唔少16

下面判定呢
用開5打極都miss, 定係負數好d?

老女人

an定ios
ios應該唔洗點較

ios

LM

咁辛苦追1400
轉個頭1400已交經無價值

召喚老女人被害者list

手指跟住音樂禁
唔好靠反應
或者揀首易d既試下先
如果同音樂同步即係延遲無錯

上下判定?用打橫打,覺得好似差唔多,係滑條左右難,好易miss,可能我有問題

hold同上下掃成日miss

新巨觸prp標準應該起碼1700
1800太離地

本身1500果D要+300

1400果D+270

唔爭左加推多個喇

唔加了
個推List已經 4/5

留返最後一個位必要時先用

閱

個上限係咪可以增加

一個icon都4負皮

4/50

梨巴個高登名

畀50石加上限

ML :4/52

唔可以

無錢課金開上限

即係可以開啦
我資助你

學你做單推清泉仲好啦

雜資

老公比家用老婆
雜巴暗示到出曬面,大野巴快d9衝

好似開始明點玩
d slide唔洗理郁幾多,最緊要係有郁到

點跟？

好似有d抽象
即係例如連續3次向右,你只要係個mon大大力連續向右3次就得

落ol
連死3場

連s(mile)ing都未FC到

我打咩歌都落閘

成班人諗住有新礦
點知好似m+ fc咁難掘

Smiling都過唔到？

一明到點玩之後,17 16基本上已經理接到曬
利申1首都未fc

恰9人無藍ol

練多幾場smart 好似冇想像中咁難

得18難,識玩之後16打左幾首初見都0-1miss

初見,莉嘉唔救我

玩夠,唔追fc鳥 0首就0首

唔識打，難到，返去協力算

我都係咁諗

我不打了.gif

PRP絕無意義

agger

由頭到尾條體都係打協力
然後用訓練卷玩smart

Same

本身對直打/單手打興趣不大 (主要因為手震hold唔穩部機...病弱代表)
就算MLTD都係打開橫...

我要打倒昨日的我

剛剛再研究左一輪
發現了

slide移動幅度唔重要

你試下玩smiling,咩幅度都好，由下移上就手指求其要下移上然後停，佢會無視我先前講既判定點自動幫你校正

睇唔明

只要唔係用掃上/下完，佢會幫你對齊
只要你有動手

我就咁試幾鋪發現佢應該係最尾放嗰下先睇
中間嗰啲唔睇
hch

我岩岩都講左
不過可能太1999
總之有郁就得，依個係重點

同我講既一樣囉
Slide係得上同下
過左判定就再計一次上同下

同埋上個po最開頭我提過,講多次
如果你禁實慢慢上下郁,佢唔會自動幫你跳
要快速咁移動一定幅度,佢就會幫你對齊
但個幅度唔洗大

1339

依加睇返就明你講咩
始終有少少抽象

之前就係太大反而miss

整班識玩/明白既就唔好收收埋埋教下人啦

好多人仲係俾個slide搞到頭擰擰

真係smart

唔識玩

唔會架wor

mio妖.jpg
dmj你想點呀
係呀我係自己手殘但賴idol呀梳囉

所以講返依個smart live幾個敗筆位
叫單手live無問題,叫打直live根本on9,
邊個同你打直+係個play area入面玩

然後因為幅度不重要,打橫成個mon咁長比你點掃都得
如果打直玩,因為掃多左,但仲要繼續同一方向掃,就會出左個mon,rip

係咁而玩左幾首
只可以話姆指勢冇咁著數

我打直玩初見熊本fc sor lor

認真：點玩每個人有自己style

只要明到個slide就由炒到7彩變輕鬆fc大部分

所以各位唔好輕易放棄 不能就此放棄

同埋D掃同bang dream一樣
有做到就收貨

4天王係唔同d
打直我反應唔到,姆指殘廢+睇唔慣橫向
你地有其他音驚底eg太鼓可能會好好多 ?

我意思係有人用你方法好d
有人用我方法好d
有人有自己方法啫
唔好咁快一口咬定某方法最好咁解

打直玩原來都係上下掃,柒左當我無講過

其實我都有諗過呢樣野
呢個係佢設計上唔完美既地方

本意係令人單手打直玩既Mode
卻係出現左打橫會更輕鬆既方法...

咁係佢本身設計上面
其實已經有問題...

唔知大家明唔明我想表達D咩...

弄巧反拙左

佢原意係單手打
個MV係直display
D人點打WFC

其實都無計
因為多數(應該)睇慣左上至下咁落
就算佢限死係play area入面
我打橫都會玩得好過打直

呢度就係我偏執既地方
如果成個設計係做得最好
就唔應該出現打橫部機反而順手左(易玩左) 既情況

其實打多幾場就會發現打直玩唔難
純粹係熟練度問題
利申：練習卷Fc完文香繼續協力

不過好似大天使開3d打既有幾多
mltd我都多數開3d
但sls真係睇到眼殘都依然會miss大量

8ee:我覺得一路打一路360度轉部機最順手

mltd
主線12話出左
無人提

頭先貼左

今次木下套衫好似唔差,以mltd黎講
雪步新sr,舊個張正好多
春香新r,唔錯,露得幾多

梳

我食

上次食完

醒返己經係醫院

上次食完

同樣去左醫院

不過我食既係arisu
去左醫院既都係arisu,有左我bb

俾你貼？

終於斬手斬到有幻覺
放棄巴支持住！唔好瞓呀！

瘋狂1miss

留個念先

正係可以拎16黎留念

mayu個首開技差得93萬排好後

美嘉同蘭子都唔算難
杏先至係boss

安全入頭50000 btw好想啪啪啪ありすちぁん

[quote
安全入頭50000 btw好想啪啪啪ありすちぁん[/quote]

打左幾場
智繪里我盡力了,上面班友唔係人黎

打文香smart仲係冇左半條血

其實長slide放手果下改唔駛自己對位？
定係同中間判定果d一樣？推一推就自動對位？

推到咁上下先會自動對到

好難

不過總算有個mode可以坐車都燒到體

幾好

最左拉去最右就要拉多D
中間開始就拉些少

唔洗

其實推好少eg 1cm但夠快已經自動對到

唔係都係唔洗?都係有郁少少就得
利申唔肯定

Thx 我再摸下先

未放得學打smart

協力就快夠8000收集換ナナ sr（附帶友紀&未央）

之後就可以打單手mode

打event 25000pt換好過...

event 25000pt我留返繼續換ナナsr
我見佢說明話加新咭時會重置換領次數限制
咁可以喺嗰度搏整張15星ナナ

之前add左炸25點既幸子/偽loli
難得佢地25潛都肯add我十幾潛,
如果del左佢地好似好仆街

呢個玩法好似有啲詭異
相對來說 我認為ml的打直live較為容易掌握
目測譜面的掃位難度有變數 小心觀察才能掌握到考核位吧

iktf bro
譜面系統問題 （看起來覺得是另一個打歌系統吧？）

好似有。。。
預想：如果係出PRP排名活動咪仲大件事？

額。。。

我等陣更新後就測試下

好女仔

單手歌加咁多prp嘅

人人多3首ｐｒｐ

法國拉slide最緊要留足夠位置俾自己...

宮巴

定大西巴

未知，maybe大野？

又推人落娃坑
btw gchi

唔玩膠 不了

yes 不嬲真人

mk

影衰晒山下七海

英文 只信戰績

?

ho cheng ar

baychin la

讀engine jj macbook for sure?

apple is mk

點解會咁 無更新既
但開驚又見我更新
放早有時間玩下搞咁既野

向下拉一下 refresh

咁高科技
頭先我kill app再開都無 原來要咁做

唔知點解打響子首歌會越打越肚餓

因為你未食飯

お料理得意なんです！

プロデューサーさん…これはなんですか

食左冇耐
但係打完之後好想食野

咁呢度咪好多mk

engine 大把野windows, 除非你cs

其實唔難

red巴

連light都炒晒車

點打trick

去%貓算

おい・・

收島風用win機好啲
Mac機畫3d野冇咁好

其實maimai 係咪想快d嫁

おい・・どうしたの？

うん~~~~~~~~~~ !!!!

OK！

紅巨

個新郎煮煮下飯會比mai mai吉死

56k 就足夠了

屌 我明點玩啦

仲係摸索緊

法國三十歲過後日日SHOW絲襪腳

正常

佢半年之前出"落雨"個節目之前問 twitter d人點著潮d, 著咗一次之後, 變成而家咁

原來係咁

又花紋又魚網
冇心口唯有谷對腳

學壞了

かわいいから許す

比紅巴激勵
拎曬30體打了炒曬
練習打多場

妖

我發現我iphone打字經常打多左字/禁錯格離個字

語音輸入

我都係冇體去練習先打到

macbook

餵佳奈子食埋Ｄ月餅先

mai張新相

今朝係咪講過slide 個判定得 上中下?
之前好小心咁諗住就位就狂miss
就咁拉 上中下 就ok

得上下
唔使就住

雖然係練習
但dmj你今日已經第四次無救我

就位反而炒晒

＼／＼／

個slide 係咁既話直接chok↓↑↓↑就得

不打了

要抽爆個event pool了

練習有加成可以超水準發揮
一實戰就

其實想知道點解會建議用橫向打smart？

唔洗就位
一見到要掃大力一野chok過去就得
得上同下

就我個人而言
因為睇慣由上到下
無其他原因

因為唔計太鼓 多數音game都係由上到下 慣左

同埋由上到下易Ｄ畀反應

就同橫向打歌情況一樣吧。。。oic
但驚判定有問題 然後突然想起一個問題 是不是與這個有關係？

thank you！

杏歌已經明曬點玩
但食50石回條體都fc唔到

辣殺驚

好溫馨

我要投訴admin
我個腦依家將大空直美同黃翠如個樣重疊咗
分開唔到
仲要係雙馬尾嘅黃翠如⋯⋯

今年験左眼未

g唔g典解arisu塊面特別紅?

答案:請參考#179
另外3個講緊恭喜

哈哈 終於有負皮killer頂我位

其實係邊個?

打完nekopara

無活動打

smart live又手殘

早D訓先

斬手再生過度，可導致精神異常

其實日本係咪好易喉痛?

何出此言
有聲優話喉嚨痛？

飲得多酒
食燒野
打ＣＡＬＬ
都好易喉痛

香港仲易呀

佢地為咗保濕, 口罩, 加濕機, 被, 咩都齊
但又酒又燒肉又油炸野,

矛盾

前者為皮膚,身子
後者享受

前者好似補唔返後者

食少啲

食完油炸野＞＞喉嚨痛＞＞好返＞＞去ＢＢＱ/燒肉＞＞喉嚨痛＞＞ＬＯＯＰ

脆弱雞翼

都係玩唔掂
決定暫時唔理個smart mode
再玩真係痴線

IG都死
仲諗住睇idol
可以上床瞓覺

The force is weak in this one

終於回好15體
臨尾香

人要學會放棄

已經唔記得曬WUG劇場+動畫講咩

我幫你擋住大野巴
你快啲走

佢訓左啦

未睇s2。。。

望到live用3d已經唔係好想睇落去

sup巴mltd event最後點

wug動畫之前真心覺得idol動畫黎講算唔錯
歌又唔差,想支持下,
但完全接受唔到新畫風,3d都話得個一陣可以忍

開返寬叔個套出黎睇算

話時話寬叔追到津田未?

みっく生日快樂

明明有時同cv同年/大少少 但有睇住個女大ge感覺

11.0.3出左
又係時間試毒

卵用升左19潛
諗住睇下appeal值
見到w巨

.2都未up

仲係唔識玩

csl

樂觀d諗,咁穩定場場1miss都係種才能

更新完得返200MB可用RAM

之前衝到1500+
就好開心
而家1800+
就冇感覺

fc一炸30lv同3首相對上易好多既18lv單手mode
程度差咁遠

單手mode個lv轉去平時個lv,頂盡28-29,個人感想

有鬼得罪post上過半人
俾人無視後做吊靴鬼鬼鬼祟祟 mon po 加負皮
轉頭惡人先告狀，溫生你仇家遍天下鬼知邊個搵你咩
感謝提供笑話，送上「卡內基溝通與人際關係」乙本
呀，story for 1999哦

有乜慘得過自己正評自己
鬼鬼

花生

13個都係我分身？
おおおお白金之星！x12

一巴返夜？

雜巴可唔可以叫CY出隻ありす比我

今日便服日著到好型jai

咁就星期四....

唉。。。

痴漢打扮+地中海頭？

唉
戀愛既感覺
好想叫春

唔知點解諗起灰色棉褲

ching ho ball

Thanks good hand leg

係床上俾楓楓捉住左，返唔到工

如果呢句換左做雜巴同莉嘉...
就要CALL FBI 了

大家誤會左，社長只係被楓楓十字固定

俾楓楓用膠紙痴牆

青山巴係咪痴左線

連你都開始FF

瘋狂社畜mode,smart mode都係試得兩三場瘋狂炒粉
佢個note速度同平時有少少唔同,由少少變速到constant落,慣左預判搞到甩晒beat 要望返住條bar黎打

係愛呀，哈利！

近得你多

宅可以憑想像改變世界！

不嬲冇FF 屈我
單推清泉不FF係做人宗旨

老雜認同

Hassy 是天使

Hassy 是我的

持續上升

Hassy 是大家的

肉

左巴rip

Hassy 是容仔的
負皮兇手係我

聽日澳門日報頭條就係浮屍黑沙海灘

MK Hassy

支持大佬行使正義

澳一一出誰與爭鋒

澳一行家法...
先姦後殺...

好期待喔

>>>

鬼總要重複相同的錯誤

出caravan又可以瘋狂farm fan屎

養生，衝下分

衝下SSS

左巴

要打協力

慘，得罪hassy推
連登惡勢力

指定天使團

班MK仔好惡架

屈我小天使Hassy仲洗同你班Haters客氣既？

CG9好多anti
gchi hassy他界去班尖

CG先係Hassy屋企，點可以俾班CG9客家佔地主

支持
等睇2代目卯月豐田萌繪

咩2代目卯月，卯月同Hassy係密不可分der
Haters are gonna hate

肥達坐正

開部CG機人番

D人設改晒 角色交換配

gchi

真・無尽合体キサラギ外伝
シンデレラプロジェクト最後の日

冇交換呢回事
換晒人

我唔明你up乜wor

係咪D同人二設作品

反逆的春香

支持o1一拳打死一個hater

Floor up Ho dirty

一手鏈死一件

呢個係....??

佢話單身一世我就跟佢單身一世支持佢

你望下塊牌

留意返hego話既係男友而唔係老公...

佢點會無男朋友...
佢開到口...想做佢男朋友既人龍可以圍繞地球一圈啦...

因為有我了

騷!

求link

想攬⋯⋯⋯

點解唔直接50000內比team服,有既話可以同cgss打wp

自己Google

hego心入面得黃瀨良太,好似係

ゆっきー(日下氏) @yukkieeeeeen

2017/10/11 22:01 Twitter for iPad から

橙

卵用通常高潛D
又可愛D

黑科技先有,以後淨係睇黑科技仲好

引蛇出洞先

出現了

容dee你ff少陣好冇

利申返hassy變成Mk唔關me事

sorry 我叫佢遲D染返黑

和久井留美

???

哦 掉落活動

4秒中

情人節反省會

和久井同某二人的unit名

直接買,好方便

原來如此

美優，騷純...

呢兩日轉專担當翼的大野巴好有生氣同活力

擔當影響性格說

乜唔係因為同雜巴發展得更深入咩

個倉無位了

話說高登名伊吹翼係大野巴 ？

有冇人協

矛

社畜中

PADR好好玩

Miss 左10次個 slide + 拉上 定 下

machico 係正既

三場跌曬兩張

拎返篇大空宣言bin C先

放工未

未開工

達人

最衰都係72, 搞到大野巴轉P

時間問題啫
佢睇完ml lv都會轉㗎啦
72只係提早咗個過程

支持好女仔姐

比人炒左

發現room既ちひろ換左衫

多左貓耳

靜左...story

快d課多2pack

貴精不貴多

KOH is GOD

認同

爬起文上黎都無咁辛苦

貼多d machico 就得

靚女唔拘

叫佢聽machico隻album

睇下先

prpr

DD冇得輸

放工

【ミリオンライブ】MS03より馬場このみソロ曲「To...」試聴動画＆ミリオン4thライブ DAY1のダイジェスト映像公開！→→ #idolmaster

原來BD出左中文版 仲賺到咩?

返到屋企先聽

FUCKING LLC

一街都係LLC

同短髮大姐姐一齊先開心

有咩事facebook搵me啦
潛水準備做5**撞完入ive

點解5**係入ive

串緊你

DLS

aim45**55**5*5phym2ict
real2222222

GAM

diu又delay

今日圓方starbuck見到個女仔玩cgss
原本想say hi吹下水
點知諗自己咁毒就算

但打開門又多個LL

我們當中出了一個PA

Passion Tachibana

KOH+このみ=

MLTD 解包

痴線

呢度數埋仲有冇10個人玩

明顯我係戰力外

如果上位係翼呢

啲人係咪痴線

有無人可以話我知Trick堆HOLD位點打，打到R晒頭

TD衝上位小兒科啦

有玩但0戰力

判定得上同下

佢要上你向上掃佢就會幫你對位

上下問題不大，係HOLD住個陣左右成日計我MISS

我真係當每日入去見下佢聽下佢把聲咁玩

D note 跟返個譜

所以

等睇有人用鼓棍/pedal打

你指係slide途中定完結時？

途中的上下都係會自動對位

完結掃就唔好太早郁

打橫部機當bangdream打

坐車時間成日玩
都未係上到手
感覺個上同下要果斷咁去拉
唔係就會變左手動對位食硬屎

靜香公主 tsum tsum

我要用Full Bottle了

仔細D講既話，我成日斷係never say never 39com開始個條SLIDE既中途，蘭子我覺得仲易過佢

變smash未

已經打橫打，仲要係條線上面打

嗰種v字位你順住個勢掃就穩陣
通常係miss响完個下放得遲所以要特別留心

唯有試多幾次先，多謝解答

同埋個人感覺較高速會易打d

W巨幾速?

SET左9.5高速好打好多，但10就睇唔清，仲未摸熟玩法

不過set快左另一個問題係啲掃一堆咁落嚟嗰陣會睇唔到左定右

因為依個位我打左首歌4次

橫我set開9.3
但打直我8.0-8.3已經好夠,暫時未試過更快

橫直都9.6

有無人協力

橫直都9.5

我要聽日先，想再摸下定打smart

Smart好難

跌完上位

打完nekopara

就可以去協力

放棄左協力sr
依排忙都算,又出個直live食我體
協力d pt又忍唔住換曬m+卷

但有人開房我又見到都會玩下

愛貓就係要

自從諗到岩岩樣野之後
杏歌炒最多既位都唔再炒

利申多數歌8.2
杏8.1
美嘉8.3

雜巴

好齊頭

1800

點跟.jpg

fc16都100萬 離地到

我個ap

牛娃

不了

都是雜b的人

跟me

MK二

分又推唔到,ap又追唔到
都係拎返張15*center fc埋剩低個d算

Me poison L

信你

好滾動

我都係毒J

躝啦

訓著咁濟打仇劍miss到七彩
但最尾個下掃就打到

辛苦了

毒J永遠都係冇辦法比人理解....

咪係

真可憐

我都唔想

所謂港鐵精神就係團結 ，我哋兄弟姊妺技術純熟，
不但精明能幹 ，做嘢爽快， 我哋會攪風火又識水電！
入咗港鐵就想做維修，做咗維修就至醒目！
問哥何所欲 問哥幾時攪埋手續
問哥何所欲 問哥幾時做手足！

我推田b好耐

點解打橫掃5粒會miss中間嗰粒架

今晚冇人陪我
大家捱埋happy friday去happy

多謝巨巨們指點先，雖然都係好似打到有少少綁手綁腳咁，希望打多d會熟d

神

進化

Prp 1735,又一名高楓會會員

PRP1472表示

1000頭呢…
冇公主冇人權

900不到
要掘洞埋左自己

一齊

雜巴我想要ありす

冇

我有限

我想要......

55

why not both

nanami and 遠藤
啱啱傾完電話要瞓覺了

終於唔係練習

又一個1700

一入黎prp就已經係僅次於雜巴同w巨
然後話自己小薯

抽唔到

以後曬卡算

無技術

唯有曬BOX

運氣都係技術嘅一種

兩樣都冇點算

跟大佬

ML 4th live BD
因為無錢，打算剩係買有machico果日
上官網睇當年好似係day 1?

你認唔到?

同我睇10次先訓

依個po最多
1.巨扮薯
2.gay佬
3.llc

WUG 香港?

我係對自己無信心

Thanks

Poster 姐？

頭先打アフタースクールパーリータイム時法國老女人唱句make me happy時我聽到做めぐみhappy
係我耳殘定老女人突登唱到感

得machico會露肚臍

好難認錯

想問多樣可以嗎？
果段唱アイル既live
係唔係3rd?
我想一次過買埋

買晒3rd就得架喇

原來又係大野
依套野治癒力真心爆曬燈

佢都幾勁
新人可以一套配完又一套

首歌就係咁
其實係容DEE隻歌
make me happy yeah yeah yeah yeah

無錢就買 Blu-ray 06

我愛你72巴

對聲優無乜研究
但間唔中都見D新人連續幾套主役,唔知有咩準則

幕張BD day2
不過冇理由唔叫你買埋名古屋果隻

20分鐘左右

但係machico day3都有出黎唱一兩首wo

好多配路人捱幾年先出頭

真！？

點解既？

咁買全set啦

名古屋場Machico同木戶做leader

唔掂
真係瞓先
唔該晒大家幫忙

不過冇理由唔叫你買埋仙台果隻

sor. 應該叫你買大阪day 1
果度送埋CD event果場Live都有machico

..................
又好似有道理

聽日再研究
晚安大家

仙台神級setlist

4. 成長Chu→LOVER!!
5. チョー↑元気Show☆アイドルch@ng!
11. Sentimental Venus
14. VIVID イマジネーション
22. 夜に輝く星座のように
23. 恋のLesson初級編

佢唔好叉燒同miku

可能睇多兩次就加推埋呢

不過我自己都覺得3rd d歌list同出演者安排好過4th
冇咁多錢買3rd先啦

4th除左thank you +武道館 得淡笑

覺得4ｔｈ好爛嗎？

我地仲有5ｔｈ作為退歩空間

睇白箱第14話

幾十套舊番down左未睇
新番都堆左三四季未清曬

自從大野巴他界之後, 個po少咗好多大空

橙

成日換畫
MK

不安

琴晚發夢中左8萬粒石

希望唔好屈...

雜巴常態

D時間好唔夠用
一日夜瞓過一日...

真係少咗, 唔信你自己數下

哪有得訓...

而家既大野巴太大野巴喇
以前既大野巴都冇咁大野巴

係machico巴

打咁多字

咁係大橋巴...豐田巴...巴...巴..巴

SuDDy 二世算

希望唔好屈...
我都係好鍾意大空...
無變過

多謝你 (設計對白)

無課金既生活係精神既

我捽_死條DD (設計對白)

大空好女仔

呢個詞正式采用未

採用咗

上面咁多黃翠如既

翠如發福了

這個翠如bb

佢靚過翠如最少一萬倍

好老實，真係唔似

似貝爺

青山吉能

大野柚布子

都比唔上machico（現階段）

比人炒都叫我自己寫信

見下一份工咪可以話係自己唔撈囉

下年過日本 是Q但

在日勢

巨

L巨

唔好no show

高巨

小薯又比人屈

L巨[/b]

多謝72巴

係L巨面前
我無地自容

我邊忽巨

忽忽都咁巨

你地個個TOUR全通
我TOUR都係去一埸 仲要唔係坐ARENA

AMAZON 今朝已經收起晒 ML 4TH
又幫我慳左錢剩係買 3RD

大野巨

Tour留港地底小薯揮手

又買LIVE BD.. 你堆WUG睇哂未

去一場仲唔認巨
我感到被恥笑

又binc

緊係未
成屋都係碟...
無時間睇

你碎2 packs 石衝events
點夠你巨

比人炒左尋日仲要OT
社畜真係好開心

ミリシタに楽曲「自分REST@RT」が追加！10/15(日)23:59までの期間限定で無料ダウンロードが可能！※以降は有償ミリオンジュエル60個での販売となります。
またゲーム情報満載のミリシタニコ生放送決定！詳細はニコ生ページをご確認ください。

罷課

樂天有折wo

其實如果次次都有期間免費既話
定時定後dl 好似都係唔洗錢

呢個時候又要多謝CY

諗下好
笨大點會咁好死

Cy好野，多謝cy

迫人課金買歌真係幫唔落...

我係你就唔理佢...
日日係度打機算

一個營運有冇心做
係由小細節睇起
笨大唔撚識營運手機game
就摺埋佢唔好獻世
手機game你實行DLC制度？
HI大左？

BANDAI x DLC
ベストマッチ！

腹黑の運営
yeah～

原來L巨都係拉打友

白貓->笨大
起碼白貓開新活動
都唔洗用石開關打

有預感下年ace combat 7會有大量本家ML版戰機當DLC賣.....

又賣痛機

佢肯搞番好隻驚都大把人課喇

TD預左打死都唔課 (除非轉死性)
留番錢買BD好過

整舊屎你班友都課架啦

回坑冇耐..

白金之星shit到我冇課齊dlc

12月回坑了 朋友

未出擔當唔會課

やめて

回家了 朋友

課衫都算，課歌真係罪大惡極

等2.0

2047

我都係...
無咩課既意慾...

歌係最基本既野
真係無理由要人課先有...

最慘係ssr衫都成日毫無誠意
雖然都係課左

今日推最爆應該係中六repeat dse 跳樓嗰單

有償石買歌真心on9...

應該係版權問題 我地放長雙眼睇下佢係咪淨係放本家舊歌落去

留黎課比cy好過
起碼啲衫整得有誠意啲

本家舊歌玩左十幾年啦
放過我啦

CY班IT狗已經就快忍唔住

諗番起cgss一開始係買動畫cd會送先行權玩首歌

Why ar ching

果堆歌將OFA+帛金dup番過去 唔想聽啦...

都係遲D玩姐
而家係無得玩

有心做既
版權應該由笨大買
用作出game用途
點會係轉嫁比玩家

Live聽冇所謂，game度真係唔想再聽

睇下你公司

係啊，所以咪話cy良心營運

一邊係你俾錢可以玩先
唔俾遲啲先有得玩
一邊係你俾唔俾錢都可以玩幾日
之後就俾錢先可以繼續玩
完全相反做法

雜巴就講得岩

佢肯出idol power rainbow同I must go就變神營運

所以mario隻手機驚咪趕客

我要m＠sterpiece 就夠

今次撐大橋巨

好大機會出硬

13人歌全部同我裝哂上去啦..

有D歌我睇佢點cut

笨大：
你FC返隻歌
咪有石拎囉
咁你用石開歌都好公道呀

玩家：
我屌你啦

有償同無償已經唔同價值啦

Destiny

當初唔想玩MLTD...就係因為笨大...
不過依家被人揸住個_袋...
無辦法

bamdie :太難cut 唔出

玩gree m@s咪得

已經冇玩
好開心

900

已棄驚

搶未

懶 睇你地搶

我搶過一次已經好滿足

仲有另一隻!?

唔好理佢

it's a trap

TD唔好課去玩就得啦
唔比錢咪理得佢

[img]

唔課
咁點開歌呢

真呀
我都係咁諗
入去見一見已經好滿足

我紅隊都升緊佢

唉...
到時都係乖乖地畀錢...

加⋯加⋯

唔開咪得 我上網冇得睇咩

竟然冇人搶

好徹底

變左閹割版MLTD

有無得申請轉gif

課MLTD 定買帛金猛將傳好

買stella stage連dd法被版

睇定d sin

帛金之星plus全特+全DLC

何必呢

寧願買自爆弓stage啦
有新角喎

帛金plus咪stella stage

係喎

見到帛金太嬲冇睇清楚

網上有冇人去估新角把聲?

Twitter 80%估李依

出咗啦

Who?

想知+1

搭錯線 以為講961

愛美定mk妹mk啲

你mk啲

...我普通書蟲樣

駁唔刀

月入5萬租百呎唐樓 32歲男：「死慳」都不夠首期

[url]
[/url]
LIHKG @ Android

做地鐵個髮線會

型過你就叫mk
樣衰過你就叫毒撚

sorry咁多位大佬
見人話d2有詩音條片以為講埋

賠罪抽十連有償是常識吧

聽聲似係豊田

suDDy

⋯⋯⋯⋯

感動....
玩協力終於第一次係無回血既情況之下
頂得完隻TOKIMEKI唔死

真愛

大野巴超進化

1度だけ引ける『CM記念！サプライズSSR確定ガシャ』を開催中です！
有償ミリオンジュエル2500個でガシャを引くと、カード10枚中、SSRが1枚確定で獲得できますよ♪
詳細はゲーム内のお知らせをご確認ください！
#ミリシタ

SSR確定

2500石
諗緊

唔夠有償呀

重複⋯⋯⋯⋯⋯

無自選，笨大整到硬係差過cgss少少

你唔係齊晒咩

垃圾驚
逼人課金都咁孤寒
無得揀都算pick up又無

擺明專登

其實近排退步左好多就真...
過左係咁FC個蜜月期
依家打咩都炒

恆差貴音響⋯⋯⋯

CGSS係10連+1 SSR （自選）
MLTD就 9張咭+1 SSR（隨機）

百合子 (Miku)
異色百合子 (Moe)

我好奇個event都冇開咁長拎咁耐做乜

繼續唔課

垃圾驚都課

衝完要休息好似係

間壽司鋪逢星期二休息
咁啱老細係留美P

THE IDOLM@STER綜合討論區[170]養肝期

cgss張10連券可以keep半年，MLTD 10連要即抽

老實講2500必中一張我又覺得唔算貴
但無目標，除左推support/組team無其他用
窮l見抵就想抽

又到左album C喇wo

二石大佬

消體都唔夠時間...
唔好話練歌...

不過果時練M+ 蟹真係練到反應好快...
一唔練...就差左好多...

我連隻M蟹都仲未FC到...

抵制笨大呢啲黑心營運先係正路

青山巴打

巨巨

二石係班尖同AC MILAN 巨巨

你地先係巨巨 我小薯黎

呢個POST好多巨巨

你水水巨

到完場

得雜巴係小薯

你 巨巨